8.5想罷工但罷唔到既入

夠鐘翻工咪照翻工囉
但你可以拖個空gip
一個gip霸到一個人身位
實行一人一gip塞爆車箱

不合作運動帶個空gip就得

出門帶gip

仲有幾個鐘翻工
記得帶齊野

光

復

香

港